[擊退保皇狗]知己知彼

知己知彼, 百戰百勝
係比例制投票之下
呢一刻應該開始評估對方會派咩人出選
而某D民賤聯既人基本上鐵票一定當選
何已完係對家勇武之首, 我覺得都應該都會夠票
到底有咩票源會較弱而要全力攻擊佢, 又或者應該派咩人追擊佢?
例如老鼠芬之流, 一定要全力追擊

大家集思廣益一下

傻啦 令佢配票失衡仲好
對家淨係投何妖
谷到佢票王
其實我地仲有利

對家多年既配票經驗, 係比我地優勝, 我地要好好學習

一定要識得點用區選嘅投票數據去配票，再由當區區議員幫已確定出選嘅候選人拉票